而家d 90後出去聚會好似搭枱咁

流程如下:
坐低
玩電話
叫野食
玩電話
食野
玩電話
埋單
講bye bye

玩電話，其實同同台果班人玩緊whatsapp /telegram/line

你姐on9

出多d街啦

望到真係好老尷
成班人坐埋一堆零交流
猛禁電話 唔知以為幾十萬上落

其實好唔尊重

定係你地本身唔熟
冇嘢講就拎個電話出嚟
如果熟嗰啲應該會好啲

其實好唔鐘意咁

唔熟先會咁
係咪你冇朋友呀

我就少d試過咁
因為約岩時間出到去已經好難
見親都好多野講 反而勁嘈

對親戚返而會咁，朋友絕對唔會

自

唔知係咪剩係九十後先會咁喎 乜八十後唔會架咩

80後咪一樣
利申80後

真係十幾萬上落
Btw都會吹下水嘅

唔熟咪會咁囉

唔識尊重場合無分年齡

係我返工見得多呢d人
其實你平時都會見到好多
就算幾fd都係望住部電話同對方講野

係咪你啲朋友昨
禁電話就更
唔會你咁on9

我冇朋友的